[Youtube界小強]大佬B死唔斷再度出片

點解可以懶死唔走
呃完人錢唔公開道歉不只
重要有咁多人幫佢護航

Push